派息派人民幣嘅股真係完全搵9笨7

今日10%阿爺稅
他日會唔會上調稅項？
有聞已向影視業開刀

你知自己笨7就好啦

唔係派人民幣的問題
係註冊地為中國的問題

啲人仲話買內銀收息好，俾支那抽10%條氣點都唔撚順啦，仲要內銀跌又跌得快過人

讀左說明書未

收息股不嬲唔買中資
本土野大把你買

港豬買支那股

H股先要

屌那星 股息係股價扣出黎 但實收要打九折 變相股價焗跌